睇唔明本講歷史定義既書......

請問有冇讀歷史既爸絲有睇過卡耳既《何謂歷史》
睇咗幾次都睇唔明 覺得好抽象 可唔可以同我討論下

有咩唔明啊？

Historiography